Sehr geehrter Herr G. Sie sind ja hier einer der aktivsten Member.
Unsere Leser hätten gerne Ihre Anlagestrategie verstanden.

Frage: Wie kommen Sie zu Ihren Empfehlungen
Antwort : Durch Recherche und meine Quellen

Frage: Wie recherchieren  Sie und welche Quellen
Antwort : intensiv und gute Quellen.

Frage: Verfolgen Sie  eine bestimmte Strategie
Antwort: Ja klar.

Frage : Welche denn ?
Antwort: Die kann man doch sehn, oder ?

Frage: Handelt es sich um Pennystocks ?
Antwort: nicht ausschließlich.

Frage: oder um turnarounds ?
Antwort: das auch

Frage: eventuell um noch nicht entdeckte Schätzchen ?
Antwort: ganz genau, daß auch.

Frage: auch Werte die schon ziemlich gelaufen sind ?
Antwort: natürlich, die auch.

Frage: vielleicht auch Werte, die neu emmitieren ?
Antwort: Sicher, die auch.

Frage : Kann es sein, daß Sie garkeine Strategie haben ?
Antwort: Dummschwatz; Sie habens einfach nicht geschnallt; bei Ihrem
denken happerts wohl.


Danke Mr. T, das war sehr aufschlußreich für unsere Leser.
Viel Erfolg weiterhin.